\begin{problema}[$21^{a}$ OMM, problema $4$]\label{21omm_p4}
	Para un entero positivo $n$ se definen
	$n_{1}$ como la suma de los d\'{i}gitos de $n$,
	$n_{2}$ como la suma de los d\'{i}gitos de $n_{1}$, y
	$n_{3}$ como la suma de los d\'{i}gitos de $n_{2}$.

	Por ejemplo para $n = 199$,
	$n_{1} = 199_{1} = 19$,
	$n_{2} = 199_{2} = 10$ y
	$n_{3} = 199_{3} = 1$ y	

	Encuentra todas las parejas de enteros positivos $(m.n)$ tales que:
	\begin{eqnarray*}
		m + n &=& 2007 \\
		m_{3} + n_{3} &=& 2007_{3}
	\end{eqnarray*}
\end{problema}

